Lucy wandelt meer dan ooit en elke avond ga ik word wakker door haar door de kamer te bewegen.
Gelukkig is het weer zo heet dat ze niet koud kan worden; maar nog steeds de angst en de eeuwige gewekt worden begint mij te vertellen en ik word nerveus en waakzaam mezelf.
Goddank, de gezondheid van Lucy houdt vol.
Mr. Holmwood is geweest Opeens riep hij naar Ring om zijn vader te zien, die serieus werd genomen ziek.
Lucy maakt zich zorgen over het uitstel van het zien van hem, maar het raakt elkaar niet haar uiterlijk; ze is een kleine stouter en haar wangen zijn prachtig rose-roze.
